感謝黨，自從少左自由含之後，香港物價回復到回歸前

Uniqlo $39蚊件tee
無印都要做8折
中共一定要制裁香港
一直落去，二百萬一層太古城不是夢

要同林奠攬炒，直到佢灰飛煙滅

香港人加油!

行街好多舖頭都做梗減價
以往8月邊會有

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

同香港攬炒